劏房男情困燒炭尋死 街坊及時發現救回

紅磡庇利街19號，凌晨2時許，一名49歲姓彭男子，疑因感情問題困擾，在劏房住所內燒炭尋死，鄰居稍後發現燒焦氣味報警，警方及消防員到場，企圖自殺男子清醒，被勸服送院治理。

差啲就一日一件

燒炭失敗 (49歲)

可能係解脫 人地鼓起勇氣先行呢步

及時救回業主間劏房

變智障

49歲情路仲未看破紅塵？

49歲(破產）？

49歲（失戀燒炭）